有咩工可以hea到退休介

成日見有人話自己返工冇野做
日日做自己野hea到收工
但人工又可以高到17-20k都有 未做過真係好難相信
小妹依家返緊個份都係17k 但做到個人半死咁
最近心態改變咗 我意識到自己根本唔等錢洗
唔知咁辛苦為咩 我唔拍拖唔結婚生仔
最緊要唔洗供樓同交租 我唔介意人工低
想有返啲生活 同私人時間
我係唔上進冇大志 只係唔想太辛苦
做保安我又怕悶 去投注站做清潔呀姐都幾好似唔錯
我既志願係成為一個廢青 每日食玩訓 一路廢到老

當你捱到成為老屎忽嗰日咪可以hea到退休囉

不如講下自己咩學歷咩能力先

Son

黑警好多ot

拎綜援啦，即刻財務自由

17-20k有幾高呀

你啱，仲有公屋住。人生贏家

岩岩番左份新工16.5k 可遲到早走
一星期番五日，有乜野做，仲有其他 好多福利

不過我覺得最主要係試用期果時試工
一唔岩就走

九巴渣巴士都25k
譚仔都請緊16k
大把office濕鳩hea工17k

九巴譚仔邊撚度HEA？

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

Youtuber/實況主
鍾意就指下片
得閒就開下台

公墓員 22k
依加都等退休
每年加700到1000人工

我10k已經心足 堅係唔等錢洗 又唔大洗

21歲 中六畢業

我啱呀屌

10k
搵d中小型ngo clerk
再排公屋

我同屋企人 一家三口一齊住 公屋都唔洗

DCoper 坐足全日
不過要返shift

返工9成9都係為錢 我又唔等錢洗 唔應該返咁辛苦既工 不過屋企又未有錢到我可以唔返工 我覺得我有返工已經好上進

雖然個社會 一定話你係垃圾 不過我都係同你一樣諗法

多謝巴打 我就知好多人都係咁諗 只係怕比人話 後生仔做埋晒呢啲工 衝破唔到自己嘅心理關口

錢依家野
真到用時方恨少
返hea工係好 但學唔到打 又唔進修既話你認為對人生有咩好處
我係你 唔等錢洗既 就趁後生賺多d
跟住搵個好老公 嫁左佢
得閒咪去旅下行 做自己鐘意既野
你仲要預自己父母/自己身體突然有咩事
到要用錢個陣你就知幾百萬都可以洗得好快
講真你係想hea又想體驗生活既
去外國留學/WH都不失為一個好選擇

利申：FG出黎就要養家 仲要儲錢結婚買樓
24歲人只去過日本泰國同台灣 預左打後到30歲都無錢去旅行/做自己想做既野
所以希望你可以珍惜人生 珍惜你可以用黎hea既時間唔好用黎煲劇打機
我都好羨慕你地屋企無負擔

介紹埋我得唔得

多謝巴打 我都知屋企冇負擔已經好幸福 你都要加油

講句妳未必岩聽既野
當妳無學歷同經歷
社會要既就只剩返妳既勞力同付出既時間
咁一定帶來肉體上既辛苦

你 Target 係 10K

easy 啦, 考個保安牌 夠 hea 啦
依家最低工資 你一定過 10K

最好做夜更呀, 你煲足 12 粒鐘劇都無問題

保安,彈性又可以周圍HEA

喂, 兩回事喎

收 14K 15K 16K 人工 無問題, 唔係垃唔垃圾既準則嚟

但點解問題係好多人 收份人工
但唔係做返應該有既本分囉

你收 14K ~ 17K , 但係期望 可以日日 hea , 交hea 貨都唔駛畀人屌 ?
咁樣先換嚟「垃圾」既稱號

見有人介紹保安，唔係呱
如果後生既轉多啲工啦，唔洗好似以前D人咁，乜尻都做一年。最緊要搵D番工時間可以走盞既工，進俢下或學下野

物管睇伙
18k 到20k

做公務員 , 公營機構, 做私人公司

你地期望返到公司 係無野做既, 你 hea 做都唔問題既 , 你交埋啲要人地執手尾既野 都無問題既

咩道理嚟 ? 你覺得間公司點解要白白養你地 ?
你有手有腳讀過少少書會唔會覺得自己好撚柒呀 ?
最大問題係 2x 歲就想食免費午餐過世 ?

我份工係受氣D，無那那都可以俾阿頭屌！但如果忍得到的話，都可以忍辱偷生到退休。
皆因可以蛇王，知醒就返工，肚餓就食飯，攰就收工

做中資

你起碼都出過國啦，我fg要就養家，最遠去過深圳咋，而且而家排中，深圳都唔去，所以有機會真係要為自己而活

黨鐵

今年仲有得加咩

係連登呢個就係垃圾嘅準則
連登fg 50k

有得date back 就算4月前過唔到 政府老細係咩人你都知 今年過唔到 你覺得佢會死死氣吞咗佢 上年5.26 下年調整加夠你10% 反正都係市民交税養 大白象都係咁啫，最多咪cut醫療 cut教育 cut民生 再唔係賣多啲地俾地產商賺錢 唔撚起公屋居屋 又贏

唔會 有咩問題 邊有人會鍾意返工

搵份10k文員

廢青費中廢老

真係人比人比死人
我地依D無父幹既真係注定活得無人生意義

換個唔休做嘅心態

職業：老婆